何妖又出黎攪事

我地可做d咩?

佢條仆街721都未撚同佢計完，佢老母個墓整返好未呀？

駛咩做 冇做點會查到

都係選舉宣傳啫，唔理咪算囉

佢同白衣人握手，與黑幫為伍

不如叫埋佢一齊坐定定睇返果日直播片段，幾個鐘咪同立法會9坐差唔多

而家何妖係大陸紅爆 佢愈做得難睇愈多深藍票

我真係好討厭呢條友,我好想佢d醜態俾全世界知道晒,等佢出街都變過街老鼠!